做補習有壓力

好驚管唔掂班學生
好驚盡唔到自己職責
好驚誤人子弟
覺得自己做得唔好
對唔住班學生

咩年級

full time?

同你一樣，係補習社教緊

記住一樣野：點解自己想教書

記住宜樣野記夠，其他嘅，盡力去做就得

唔係一定教得到，都唔一定教得好

但一定要盡力教

下次再做好D